誠收衣款迪士尼合金模型 望巴打成全

放既巴打留tg thx

皆旺搵唔到咩？

log on冇咩

預食炒價啦

幾$

之前見要成差唔多900 點買

where

精品有 好似500定600

誠收
但唔食炒價
誠在那

定價17500羊,900係炒價

所以話香港d玩具好撚抵買
有d可以劈到4,5算以下，真係痴撚線

前排精品有

好似788

巴斯都係788

蟹貨黎

冇人買，個價係咁跌

冇錢學咩人買呀

已收

呢盒野上年睇賣緊七百幾